有無人記得細個睇數碼暴龍 超比多獸出招比吸血魔獸截停？

即係天女獸打到吸血魔獸就收皮
大家用最後一招執雞
然後個個都出絕招 係遠攻
得超比多獸想用招濕鳩技撞鳩過去
但吸血魔獸用眼神截停咗佢
成個唔明點解呢幕咁on9
明明吸血魔獸都就死
點解仲要整呢段嚟晒時間
有無人記得

超比多獸知自己羸唔到但都要都衝埋去

20年前既野你都記到依家有冇咁深刻
係咪哩20年黎晚晚都諗點解哩幕係咁

邊有呢幕 剛剛去重睇都無

明明超比多鳩衝埋去係天女獸出來之前
全世界都唔夠吸血魔獸打
超比多鳩衝埋去畀吸血魔獸用技彈走
後尾天女獸先出黎收頭

唔通曼德拉？
有link?

有好多人同你一樣先叫曼德拉

冇人同你一樣印係叫你記錯